黃竹坑居雅濤閣未補價呎做14123元創屋苑新高

港島居屋承接力強，個別仍錄高價成交。市場消息稱，黃竹坑居屋雅濤閣1座高層單位，實用面積422方呎，兩房間隔，未補價第二市場售596萬元，呎價14,123元料創項目未補價市場新高。

據了解，同面積另一個高層單位本月曾售586.8萬元，不足一個月再賣貴約1.6%。

國安法照新高

你識唔識規矩？
居屋唔計架喎

收皮啦樓豬 連燈仔話樓價會大跌架
蝕住SSD都要走 撻訂都唔洗諗架

咁Q隔泄 行落黨鐵站都要幾個字

升升升

唔係既話600萬有2房比你？

哦！你仆街喇！搭黨鐵

綠二價嚟呀雅濤補36%呀

話要移民...

當補埋36%都唔駛20k 一呎
港島唔夠20年屋苑盤黎講算係咁

不過呢個時候仲敢買

又破頂
淡友連登仔繼續話樓價大插

根本一日仲有淡友咁關心個市
一日樓價都唔會點跌